# **AppleSnake - игра-змейка с дополненной реальностью!** #

Кратко - змейка ползает и кушает яблоки, при их поглощении она растёт и начисляются балы. 

Если "укусить" стенку или хвост то змея умирает. Если на экране не осталось змей - то предлагается начать игру заново и отображается счёт и лучший результат игрока. 

Если укусить себя за бок то змея разделяется с места укуса на две и так далее для усложнения игры. 

Перед началом игры можно задать размер карты, преграды и яблоки расставляются автоматически исходя из размера карты. 

В основном меню можно зайти в режим создание собственного маркера где нужно сфотографировать что-то ровное, если нажать на экран то будет произведена фокусировка камеры. При удачном получении изображения для маркера верхней части экрана будет написано соответствующее уведомление. По умолчанию в игру вставлен маркер который лежит отдельно картинкой Marker.PNG в корне репозитария.

Управление - нажать на игровое поле с той стороны в которую необходимо повернуть змею и она произведёт поворот.



# **Что можно добавить:** #

* необходимо научить змей делить друг друга, сейчас только могут умирать поедая других;

* изменения уровней по мере поедания яблок исходя из длинны змей и площади игрового поля;

* учесть различие масштаба при использовании вшитого маркера и созданного в ручную в самой игре;

* можно добавить больше интерактивных объектов и преград;

* шрифты сделать атласом, сейчас он не всегда работают;

* добавить звуки и учесть различные анимации змейки в механимо;

* добавить окружение за границами уровня;


# **ПС: Для сборки проекта нужен ключ Vuforia, я свой убрал, для теста на Android можете в папке с Bin скачать APK.** #

# **Маркер для игры:** #

![Capture2.PNG](https://bitbucket.org/repo/4Lr5go/images/3017494986-Capture2.PNG)